想買一條牛仔褲

筆直$2000 請出招

Miss SIxty

講漏左要男裝

Uniqlo，剩底嘅錢儲起佢

到你大個咗之後
你就知用$2000 買條牛仔褲係幾咁何其戇鳩

2000蚊係牛仔褲有幾戇鳩？
質素好 到佢大個生埋仔都仲著緊
你覺得點？

自以爲成熟同強加自己價值觀係其他人身上都係好戇鳩。

到你大個咗之後
你就知夾硬將自己價值觀套落其他人身上係何其戇鳩

自己落街睇啦，買條牛仔褲都要上網問

nudie APC
鐘意日牛嘅就桃太郎，豬仔個堆

baby gap

終於有一個正常回覆

你都戇鳩
$300牛仔褲 著一季 助長fast fashion
$2000牛仔褲 著三年 睇一世
我會比$2000囉

LAKH supply

3百蚊著三年又點睇

Flat head，豬仔，Denime

著狗屎著3年有能用

人地鐘意洗錢買衫褲你理撚得人
又唔係用你D錢

topman

你就on9
大把人係大個咗之後先用$2000買牛仔褲喎

答返樓主
著開Lee 101，嚟梗想買條桃太郎

AMI點睇？

Denham 唔錯，去連記望望

無可能，最多著到5,6年，個屎忽位一定爛

唔止 我啲cheap牛都著4年 仲要成日洗

有無爛牛推介

APC

路過

講親牛仔褲既POST 無論咩牌子 都會有個痴線佬留底負皮

係
隔嚟workwear post都係

佢真係好得閒

回返樓主 我有條JAPAN BLUE JEANS 都幾抵玩

求推介

啱啱入手左條japan blue黎玩下
新手玩下我覺得唔錯 唔太硬 容易接受
新手我覺得第一條可以買平少少先
著耐左想知自己想要咩型再買條貴少少
btw resolute都幾好 710 or 712都ok 唔算太貴
再唔係上take5慢慢睇

Resolute 710留意過

要直腳 定 窄腳
LEVIS 幫到你
識人有折, 要既PM 我
1條約800- 1400 (未折)
好唔好著就見人見志, 試左先穩陣

利申: 買左5條, 有4條都幾好著幾滿意, 幾舒服
有一條肥L左, 著唔到

JAPAN BLUE JEANS
幾正

有冇lvc

我係日本買就22000加tax
你預incredible賣千六多d
btw resolute唔係玩fading 玩架仔style
一個星期洗一次 玩火車軌同淺色

淨色APC
爛牛Hysteric

lvc唔知你有冇試過
我自己覺得係有情意結先好買
同樣價錢可以有更高汁

acne, apc, ami

levis
levis都唔緊要, 800-1400買levis

300牛仔褲都可以著三年啦

有美國人未聽過lee呢個牌子

我想買條黑牛,點解九成都係藍色牛仔褲

Iron heart

呢個價錢可以有咩日牛選擇？
想玩架仔style

Warehouse

2000蚊一條牛有咩問題
係咪連登真係咁多小學雞以為2000蚊好多
2000蚊頂盡叫中價牛，好合理

咁可唔可以睇一世？有冇靚色靚成果睇？

邊度可以買到 我見denimio冇